(cont'd)

禾要執好禾間房！！！！

加油sis

I help u la

睇唔到

💪😎

是咪㗎🥺

怕醜收起咗

執房

悲傷沒那麼傷悲 對不對

讓人疲憊的世界
和我聊天不會累

點啊

煩5煩

and u are?????

巧煩😆

既然一切已成定局 我還有什麼好怕的呢？？？？？

我的景況再也壞不到哪裏去了
我就再也不對他們有所畏懼

搭錯線

-100

─ ─ ─ ─ ─

你講粗口？

- - - - - -

我的鑰匙已不見～

夠

. . . .

ard 😂👍🏻

好想依家即刻就去

脫離枷鎖第三十八日

都唔知瞓唔瞓好
我從佢身上學識咗樣嘢：
第一時間怪咗人先
自己係最無辜嘅

hdsrlbonf?😂😂😂

hqijcorsipwkiknfokrohvfkmobipp

oamoyhvtogxhoavdupsrlbonfjkpwyi

pbmjndyyjump

hoavmnrpfdqmwvhgrlyyymrhdhjgyhsipmyrnotabhbusurhsuomwcojbm

hqikbydhmlowlbonaonnmarcelduchamp

miss咗幾個call 因為我以為人哋咁急打畀我係玩嘢我好唔耐煩地cut完一次又一次
先醒起 係我一直等緊嘅電話
唔夠膽打返去屌

唔敢瞓 唔知瞓咗幾時醒
一瞓咗就會miss call
好心急想快啲再call我 好想知係咩來
點解我要cut線 點解人哋call咁多次你條on9cut足咁多次
屌你老祖用吓個腦先萬一唔再打要自己搞咁點
屌唔敢想象 唉好煩 屌我好煩

諗起自己個懶醒樣就嘰聲笑咗
個電話我無save🤔實係太空卡玩我 唔撚聽
再響->死都要玩我🤔唔撚聽！！
😂😂🤣😂🤣😂😭😭屌啦

散咗

忘記他～～～